唔好比政府冷處理核彈事件

打爛鋪頭既事一定會比傳媒大肆報導
雖然民意已經歸邊，大家點都唔會割，但更重要係唔好比政府有機會shift focus 去呢件事上
更加唔好加重文宣負擔
我地要做係大力去令全世界關注開槍事件
另外，繼續爆野就會比機會黑社會做野，到時偷野等等就會屈落我地身上
所以大家要冷靜，萬事小心處理

推下

推完

大家好

我真心的

破壞商舖請合乎比例原則